有戇鳩仔搭巴士背囊都唔拎

嗰個就係我
07:58-08:00
mikiki落
11D觀塘方向

黑色 超級我 38th
用左好多年 入面係手提電腦嚟
希望執到俾返小弟

pish

打去比巴士公司先啦，再去警署報失

快啲打電話衝去站頭先

打左電話 條太子道好塞

傻仔哦 我都係坐11d
係咪坐大約8 15 到譽港灣果部？
照計都多人嫁wo
不過今日冇返工

報失真係有用咩
我打左俾九巴

你依四句令樓主高潮迭起

ching你架同我架唔同方向？

唔啱時間
我呢邊得8點到同8點幾到...

我係候王道上車 去觀塘市中心落
候王就745 之後 810 就有車
不過新年後就冇返工
坐開上層